Autour d'une table carrée, quatre personnes peuvent s'asseoir. Pour la
fête de l'école, les élèves ont aligné 10 de ces tables carrées l'une
après l'autre pour former une seule longue table. Combien de personnes
pourront s'asseoir à cette longue table ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 20
  \item 22
  \item 30
  \item 32
  \item 40
  \end{enumerate}
\end{multicols}